原來bigbang個top都撐香港

多謝oppa放棄大陸市場

好感動咁紅既人都出聲

國際愈來愈多人知，愈來愈多人支持，香港就有機會可以免被大陸化

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

咁大陸fans咪會抵制佢囉

點算呀

✋🏻

yg不嬲企香港人呢邊

死啦微博班人係咪會鬧死佢㗎

權志龍已經表咗態
下個應該到太陽

容祖兒就係咁比小粉紅咬

仲記得容祖兒戴口罩俾人cut show

公司衰到咁仲要幫香港唔話得

又還眼又口罩 oppa

Push

千其唔好比班大陸fans知呀

好想同佢一齊隊草喔

特登染個黑色頭都係為左表態

咁唔似佢本人既

保護oppa刻不容緩

隊完草都仲有咁多大陸fans

世界上最脆弱既物質係咪大陸小粉紅既心

良知＞錢（本來就冇緊）

真架？oppa好可憐呀，咁更加唔可以比大陸fans知道

好撚癲

Winner gd BLACKPINK 太陽點算

死啦oppa咪好憎佢地？

支那狗人見人憎就緊架啦

容祖兒都冇佢咁勇

擔心佢

又出賣手足唔好推啊！

始源oppa明明like左個tweet都跪

其實勇武，是你，和我

集氣希望yg冇事

我見到一地都係玻璃碎

下？？咁快？咁次真係渣都冇了

香港人只睇big bang

Nct收皮

Oppa千其唔好有事

擺上微博

做乜咁衝動

千其唔好呀

要保護手足啊

topppop

微博會唔會已經發現到大家快d去解釋呀

大家唔好推，唔好比咁多人知

佢退左團啦 唔唱啦

果然係bigbang

佢大陸仲有好多fans做藝術家都咁多

拉人落水 革命分+100

權志龍力撐香港人 完全蒙面反對蒙面法

做咩呀我唔係想咁做架我係咪做錯左

佢係咪先知黎架

Eyeforhk

Standwithhk

細聲d

燃點香煙喝啖酒，所以不快都溜走 (๑•́ ₃ •̀๑)

細聲！

理大手足

Live緊

唔怕，有我地

真係要幫呀

唔推

做得岩

WHAT？CHINESE SPY

cls見勢色唔對就屈落香港台灣度
真係中港台一家親啦

韓國人

佢地真係以為oppa係on9

另類勇武

好撚勁

好似得ig

Oppa

韓國人始終經歷過七八十年代反獨裁抗爭，好多而家香港發生既事，都勾起唔少韓國人既回憶

足球運動與香港

五大訴求 缺一不可

應該係諗多左

我東星耀揚一子錯滿盤皆落索

韓國人無放棄香港

Respect 牙top

我一定係諗多左

我去留言讚佢支持香港sin
一地玻璃心碎曬

但都唔洗咁出面架嘛

唔好呀

唔好俾咁多人知啦

大家真係唔好推啦

韓國人有邊個唔撐港架
好心啲支那人唔好自己呃自己

犯罪天團

好勇

道友嚟㗎屌你

痴撚線 真係有人去咗comment thank you for supporting hk 講真咁樣丟既係香港人架
人地外國fans 見到只會覺得你係真心，覺得你同支共冇分別，少少野就對號入座 要玩膠係呢到玩下就算啦

退團嗰個係扯皮條勝利

韓國人就快全國遮右眼影相
韓國果種民族精神一爆起上黎唔係講笑

韓國人唔撐係咪會比國內人屌
因為佢地經歷過 逆權公民

智秀

應該係話絕大部分韓國人都理解民主嘅重要性，而大陸又係出名極權，加上全世界都普遍唔鐘意大陸

支持有良知藝人

借個位宣傳吸引火力黎推post
繼續抗爭

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

agger

個髮型好ON9

唔好玩膠啦，呢條友吸毒，佢間垃圾公司又貪污 幫高官做扯皮條，冇韓國人撐㗎

五大訴求 缺一不可

bigbang同sj都唔飯得

擺咗上微博會點

Agger

請 善 用 不 推 文 回 覆

佢都半收皮啦
gd班毒唯日日屌尻佢

玩膠玩到d人分唔清啦